【中國人的女神】歐陽娜娜回應敏感政治問題：我為我身為中國人驕傲！

歐陽娜娜目前正在波士頓就讀伯克利音樂學院，過去長時間在中國發展事業的她就曾因爲字正腔圓的發音而被質疑「口音變了」、「北京腔很重」，政治對於明星來說一向都是敏感議題，能避則避。而今日父親歐陽龍因過去工作經歷而被指台獨，連帶女兒歐陽娜娜也被罵翻，使得歐陽娜娜的工作室和她本人都發文表明立場。

歐陽娜娜的工作室發文：

歐陽娜娜女士已經年滿十八歲，有自己獨立的思考和意志。目前她以學生身份在海外求學。 歐陽娜娜女士於2019年元旦期間，曾與母親一同回到江西吉安老家祭祖，她一直堅定認為，自己是中國人，並堅定支持一個中國原則。 敬請各大網絡平台及用戶，停止對歐陽娜娜女士的惡意揣測，並停止傳播不實信息。

而歐陽娜娜也轉發工作室文章，並寫下：

作為一個在海外的留學生，常會被問Where do you come from? I come from China. 這是我的回答。我從小和外公外婆爺爺奶奶關係好，我是聽著四川話長大的，他們說人不管到哪裡都要記住自己的根。我為我身為中國人驕傲，我永遠記得我的祖籍是江西吉安，永遠記著在老家族譜上看到自己的名字時的那份感動。

感動中國！！

中國強大了 歐陽娜娜歸宗認祖

乜水1

遲d又一名台灣女孩 北京你又見到一名台灣人大政協委員舉手

下一個連登女神
ig: nanaouyang

who??

中國人的女神只有怡人一個

未表態算咩中國人

唔畀人地有自己政治意見？我支持娜娜！

原來喺instagram都post埋愛國宣言 感動中國！

台灣大提琴女神，好出名的

老豆係國民黨人
個女有呢番話有幾出奇
全家一齊投共

咁返支那住啦
住咩台灣

又盲反？

支持

呢個正好多

人間香奈兒(*´ڡ`●)

利害了，我的那

💕熱巴同nabi一樣 都系好女孩

歐陽G娜

垃圾

come你老母from咩鬼佬係問where are you from啊

好撚似